唔見bu學生證

如題 西灣河地鐵站附近7–11
薄荷綠卡套 內有bu學生證 教大學生證 及學生八達通

啱啱唔見
求如果執到tg 我 感謝